［窮撚］每人分享自己一個儲錢方法

我嚟拋四個磚先
1.從來唔出街買任何嘢飲 剩係飲水 帶水樽出街
2.日日早啲起身煮飯帶返公司食
3.只准自己一個月同朋友出街食一次飯咁大把
4. 一星期搵一日放工同人私補搵下外快

憑本事周圍問人借

一出糧轉一半去美金射去美國

返工放工食屋企訓教 0娛樂

稅貸借爆做定期

剪爛張岀糧户口嘅提款卡

返工 早午餐 放工 沖涼 食飯 訓教
除了食飯搭車0消費 儲錢easy

認真？